富臨再發盈警 大幅調升虧損至 6.5 億

富臨（1443）發出盈利警告，料去年業績盈轉虧；截至今年 3 月底止年度將錄得約 6 億至 6.5 億元虧損，去年同期賺 2,550 萬元。

富臨於今年 5 月已發過一次盈利警告，當時預期去年度業績虧損超過 2 億元，時隔個多月，集團指掌握到的額外資料，相信虧損狀況遠多於 5 月時的預測，主要原因包括：整體收益比上年度減少介乎兩成六至三成二；涉及廠房、商譽等減值虧損 2.5 億元；錄得投資物業、金融資產等公平值虧損。

［行動po置頂］全民報哨

富臨仲有幾多錢燒？

撐警死全家

嚟緊十年加埋都唔會賺得返六億

食富臨 正撚樣

投資金融hi嘢？通常hi依啲都一舖清袋。

搵777注資

「行動Post」我發起 兩萬網軍檢舉藍絲 channel page 收藍絲文宣皮

原本上市就係為左cap水
唔好停 仲有福建幫360

返福建啦

死返去中国福建省開店啦

死返中國啦福建幫

執柒左佢啦

一日未破產一日都唔值得慶祝

乜咁唔掂呀

政府注資救富臨啦

執7左佢啦 福建幫 你輸撚左啦

咁執得未 ? 欠人的薪金 出鳩返未 ? OR 又搵恐怖分子搞鳩 D 債主 ?

睇個款似投資失利